得罪講句達哥同backup之亂只證明香港人唔配有配選

啱呀！

風吹邊面擺去邊面

yes